【ThankyouSanti】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCLXXXIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

1 jor

1

diu

1左

雲加

卡SO幾好波 可惜格衰

咪開左囉又開？定佢開先架

你個題柒牙

On9，有啲自信啦

又唔見你而家係條女面前有，吳三桂

會然都係

格衰呢單野好耐歷史
唔記得邊個鳩噏

今季可以唔買波衫了
仲諗住印呀奶

牛奶完約會唔會有人thank you佢?

續左約了

詰哂都親生仔

等埋藍斯一齊影相

禾屌爆你屎忽啊澳洲痴肥鬼

印左7，8，9，11
想印埋件10號

下季10號係燒了

狼隊都用35m買cancelo
阿狗

燒印左11了

邊位手足停課

50m不能再多了 我地好窮門票要加價

milk

三號波

今日停工

紫色幾型

成件psg咁，不了

btw清食左飯未？

洗甩色

唔買人食唔落

Puma不再重視我廠了

咁仲好啦比你減下肥

踢成咁又無歐聯又無冠

點重視呀 點宣傳呀

拎到盃先買

睇完侏羅紀了

劇透plz

真係無乜特別
來來去去都係個幾味
係條女鐘意先睇

兩件作客都好靚，主場

一閘一堅一進攻中場

收埋L Perez 組班完成啦

愛蛇會用返Lucas

咁耐終於有topic多謝santi
早幾日係峇里出席朋友婚禮係banyan tree resort見到cazorla
有fd同佢影到相但果時我去左toilet😭
個fd問佢話會番西班牙踢同球會唔比contract

係，佢個陣仲一早同左我講返維拉利爾

買乜鳩攻中

土耳其人真係寧舍on9

艾馬利快D仆街死

燒

果陣有無同你講食肥妹對身體唔好牙

笑到on9

無follow新聞咩都唔知

四球

想食都無得食了，比羅寶條仆街搶撚走左……

肥妹都有帽

屌豬

Gelson Martins 係咪巳經係我地既人？

系，丹比利，麥巴比，馬斯亞都係

全世界都係，除左A. Wenger

Arsenal's transfer dealings are being headed by Sven Mislintat and Raul Sanllehi, who are working in their first window together.

現架轉會係咪俾晒呢兩個人搞

係

不肖子孫懷念爺爺未

悼念就差唔多

懷念佢既美好，但都忘記唔到佢墮落既一面

太多反雲黨

屌收工未?

覓膠已經準備歡迎儀式

打code啦

雲蛇offers 多到爆

Liverpool ready to pay the 28m€ release clause of Leno which Napoli and Arsenal couldn't match. #calciomercato

唔洗買龍了

You will never walk alone 卡利奧斯

等收工

明天吹奏星期五

我地唔係話對Sergio Rico 有性趣咩

係! 愛sir 舊將

Hi

屌你老母！

唔洗買gk 啦

........

聽日八號呀

六月八號但都要返工

咁我地接收卡利奧斯啦

幫手燈下

利自從有高普之後d轉會好好j

唔洗做呀？ 有個電字就關你事啦

牙狗自從多左愛狗之後轉會唔好j
無個靚仔

投降了

我廠買米勞列算啦

投咩降牙
又未拎到盃
爺爺手上靠黑碧大麻之流都拎到保溫盃
高普又埃及文明又最強中堅都贏唔到盃……

愛狗加盟咁耐，飛機盃都無個

講真 j高普都要合理少少
咁耐連個飛機盃都捧唔到都叫勁
咁達sir仲勁啦
做副手都拎到聯賽冠軍

亞軍喎...

爺爺今年都有個亞軍啦
咁爺爺勁唔勁先

高普抄9 爺爺

係咁執爺爺 LIST買唔到果D

勁過達sir

亞軍有盃?=.=

水杯都有既
高普再無冠軍唔知猁會唔會叫佢躝呢

前季尾已經叫緊啦
係歐聯十六強開始先收聲

Roberto Firmino: I prefer not to comment on Sergio Ramos but he’s an idiot

Ramos to Marca: “Its ok for him to call me an idiot but his teeth are brighter than the future of his club. Who’s the one who looks stupid here?”

Presenting our 2018/19 @pumafootball away kit

Get yours - plus a free £10 gift card - here 👉

歐聯球証救左佢一命

對鏝果場出左局既話應該早就比人叫躝

歐聯幾時至有var?

拎支光管做乜鳩呀

有底線球證

Nelson上位

比比鳥成個jedi咁

冇撚用

理得佢有冇撚用啦 易操控過電腦啦
比得益都方便D

想買作客了，唔知印邊個

贊

毒狗

係你唔記得攞部手機留低左比我見到你D肥妹圖........

早走
番到屋企了

不了，買了右閘，Jenkinson下季前途堪虞

dllm

奧燒轉10號印

山水有相逢牙

今年賣走埋臭燒

大家諗下有咩方法幫到毒錯

梗係我藍喇

真野黎？

搞到好似著左件BRA係件波衫到

男友做土木工程師岩岩俾人炒左，我有啲咩可以幫到佢

作客果幾件都幾靚
係主場今年麻麻

繼0708之後最靚

engine=狗

色冇問題
係設計...

毒狗大把女

屌我仲真心左，仲以為點解羅寶咁撚基

轉阿迪達可能好好多

佢係

就係佢溝晒我d女

好人好姐邊會要你條弱智........

但毒錯唔毒

靚仔著先carry到
我呢啲毒撚中佬著應該好柒

琴晚唔係話有個教書既要佢個弱智咩

返匡智會搵啦你

呢啲衫咩人著都有柒味

Hey 0 me

希望轉阿迪達會好好多

想4了

88

雲加未4 我唔4得住

岩岩先4左

落定去都差唔多

爺爺

You=狗

迷雲得永生
唔洗死

屌那星希望聽日八號風球

It dog

柏芝轉15?

TL

no

上官網睇波衫見佢改左15號

新Chambo

21咪幾好 15咁撚柒

係喎
arsenal direct轉左15號
官網就未改

艾蘭尼4號都好柒

但我呢度仲係21

我覺得幾型

阿差

Party with TL

Racist

我都係喺度睇
而家都見到CHAMBERS 15

Jack Wilshere will meet Unai Emery in the next few days to sort out his future, with the midfielder wanting assurances over his role in the team & a clearer idea of the new manager’s plans before committing his future to the club. [@JamesOlley] #afc

續佢約即賣啦

應該唔會續 攤牌味濃

呀奶

靚喎 呢件買得過

愛sir咁耐都未有冠 快躝

怨婦

咁快又懷念爺爺

躁一續洗乜攤牌？

?

死廢老 悼念有佢份

Wilshere’s preference is to stay at Arsenal & he had indicated a willingness to accept an improved three-year contract worth around £100k-a-week before Emery’s arrival. [@JamesOlley] #afc

季尾咁既表現都有人工加仲想點
驚自己又做成季文員 拎唔足糧姐

Claims Arsenal Want To Sell Lacazette & Bring In Rodrigo! | AFTV Transfer Daily

畀新師turn down咗咁慘？

係見到愛美麗先要諗續唔續

賣拿卡就岩了

原來林書豪今晚會去港大講talk

列xxxx週薪幾多？

續完再走幫球會賺返少少錢都唔識
仲話真阿

賺得幾多呀？

幾百萬都好呀
又唔係唔知阿狗窮

收工 差一日放假

40000

平過贊錯

下下星期一放假

咸左 明明做到pat 屎 預左比老細屌 點知又過到骨
Happy Friday

唔識西文點溝通？

奶好攔啦 牙狗做野慢到呢

中場著4號幾型啊

Özil is suffering with a back problem and has failed to train with his squad-mates in the past four days.

Özil sustained a knock to his knee after a clash with Sebastian Prödl during last weekend's friendly gama against Austria.

以為自己偉拉咩屌

賣俾哥狗應該識用 唔好留係到俾隻西班牙狗撚

牛奶由細養到大都咁反骨

咁耐都未有第2簽

型過佢喇埃及個頭

平行時空？

英超轉播費比例由原本最高:最低,1.6:1
升到1.8:1

top 6又贏

英超無窮球隊

下

第一簽愛蛇 第二簽瑞士仔

簽撚左啦

艾美利引力！阿仙奴撬走PSG超新星

【體育】阿仙奴簽入右閘列治史迪拿後，在周三亦確定羅致17歲巴黎聖日耳門超新星艾迪利。

報道，艾迪利（Yacine Adli）拒絕跟巴黎聖日耳門續約，決定追隨前主帥艾美利過檔阿仙奴。由於這名中場小將未夠18歲，因此兵工廠只需付出22萬鎊的補償金，而艾迪利將簽約3年。

艾迪利司職攻中，曾為法國U16、U17、U18披甲，在國際賽合共上陣23場，轟入13球。上季，艾美利就在最後一輪聯賽，讓艾迪利首嚐法甲滋味，後備上陣對卡昂踢了7分鐘。

由於PSG一隊粒粒皆星，因此年輕球員很難有上位機會，近年已有不少潛質優厚的小將出生，如中場哥迪奧高美斯、中堅薩加度就分別加盟了曼城、多蒙特；19歲的後者今季於蜜蜂兵團，踢了11場德甲攻入1球。

今晚唔訓迎接8號

屌你老母咪燈

100%洗乜燈

Diu le

I am not hehe

ARSENAL'S RUGANI HOPES OVER

Arsenal's hopes of signing Juventus defender Daniele Rugani this summer are all but over, according to the player's agent.

There have been reports that the Gunners were plotting a move for Rugani - but his agent Davide Torchia has played down speculation.

"Juventus have always considered him unsellable and have never considered selling him," he told talkSPORT.

"The club are very satisfied, they have great respect for the lad and don't want to deprive themselves of his football qualities."

6月8號

呢個都叫靚仔?

YES 肥婆都食得啦 有咩唔係靚仔
正如2&B都有人鐘意

有預感耳和鼻世界盃會好撚勁

伊禾比幾時都咁撚勁！

幾勁有撚用咩
阿記好多人都踢國家隊好勁架
返到黎錄柒咁

一件事還一件事=.=

100m放俾皇巴拜

是其是

咁撚樣衰

留低做呢盡

艾馬利 艾蘭尼 艾迪利

買人未?

愛狗比啲力啦

阿仙奴最新作客球衣出爐

【體育】阿仙奴周四早上正式公佈最新的深藍色「豹牌」球衣，這件新作客球衣的設計是要向球會輝煌的歷史致敬。

這件以深藍色為主色的作客球衣，有約隱約現的圖形貫穿胸前和袖子，這個細節位是紀念阿仙奴在1930年代取得的成就，該10年間他們贏過5次冠軍。這圖形的形狀，正是代表當時阿仙奴主帥卓文（Herbert Chapman）所創的WM陣式。至於襪子有一條紅條，上面有「ARSENAL」的字樣。

球衣還採用了現代科技，有由「豹牌」開發的evoKNIT溫度調節技術，球衣上的冷卻區旨在調節人體的溫度。

一件成人短袖球衣的價格是55鎊，長袖加5鎊，小童短袖球衣為45英鎊，長袖為50英鎊。球員版球衣售價為100鎊。

圖片來源 : 球會官網圖片

還我艾迪巴約

米四160磅應該著咩碼

艾歷尼呢

今晚9點有無 pro
抖番日

BVB U17s have a player called Wengerowski and I demand Arsenal sign him.

📹Real Madrid legend Francisco Buyo suggests Arsene Wenger as Zidane's replacement, and 3 pundits (including highly thought of journalist Josep Pedrerol) walk off the TV set in laughter... 😳
#afc #HalaMadid

Alarm bells for Germany over Özil injury

The Arsenal player is suffering with a back problem and German daily Bild report that he has failed to train with his squad-mates in the past four days.

Concern is growing in Germany over the fitness level of Mesut Özil. According to German daily Bild, the Arsenal player has failed to train with the rest of the squad for the past four days. The German FA maintain that he is still suffering from a back problem which saw him miss the final part of the season with club side Arsenal but Bild claim that a knee problem is the real reason for the player's absence from training.

Özil sustained a knock to his knee after a clash with Sebastian Prödl during last weekend's friendly gama against Austria. Despite the knock occurring in the 42nd minute of the game Ozil carried on playing and wasn't subbed until the 76th minute of action..

又落狗屎

Adli official?

駁吾刀

帶埋保特去唔該

真毒冇女

迷雲五虎已收編成迷愛五虎

好似要七月尾等佢十八歲先可以official

博士原來係盲

皇馬成為阿狗衛星球隊

年中咁多人迷雲
個個都簽仲得了既

無睇牙

確認左留隊啦

愛雲五虎

無睇眼呀嘛
咩無睇牙呀

thx

本地助教，有名無實

禾ok 牙 羅實

保蛇盡得雲加真傳

Mandy

anymore

一開工果個角球zonal marking真係代表作

屌 點解啪啪啪官宣可以搞咁耐
係咪去錯左曼徹斯特呀

打老婆清又睇緊tvb 唔上水
四球果d 又去左屌肥妹...

聽日8號上唔到機

有無簽到咩人咁牙

wait

開左機了

禾都開機入黎自爆下

雲加番黎
做汁波仔

更新緊

丹比利登鵰

唔係17歲新仔咩

到左

JOIN

ok

是唔是有pro club john?

路狗回歸pro club了

我真係唔是路狗

籃球叫做玩具最初係咩POST出黎架

高登笑籃球比賽要開冷氣個類po掛

笑到

好痴線

反智龍門

.....

Cg黎既

佢唔認就由佢啦

崩盤

垃圾

電腦ON9到

Jeana 雞味好重

所以930我唔睇tvb

咁佢係雞黎架嘛

我想試下打後防，搵人攻中

但睇台妹

台妹is good

比雷劈到斷左線

屌義仔打電話俾佢
背景聲啪啪啪
扯左

搵人現下位呀大佬

世界級中堅

有無id比我add?

屌廢撚到美國

得返兩閘同龍

落左雨行親雷都好易斷線

妹波

cam同尼馬換位啦

攻守都係靠迷贊

與其贏一場10比0不如贏10場1比0呀

世界級中堅係我
我踢法係papa咁

你唔係斷左咩

精神係到

好想玩

真 全靠打老婆斷線先clean sheet到

唔好再set中堅斬角球

L'Equipe | Arsenal have secured the signing of Borussia Dortmund defender Sokratis Papastathopoulos, who will become Arsenal's 2nd signing of the summer.

Everything but the official announcement 🤯

metoo

電腦右閘失位失到嚇死人

你無玩咩

等緊交返個攻中位比你呀

呢隻啲閘係咁

仲有咩位剩

sor lor

補唔掂了

唔得閒玩

-.-

=.=

傳左幾撚耐呀屌

等到轉會窗完先公佈好冇你老味

又食女

天文台會在星期五視乎本港風力變化來決定更改熱帶氣旋警告信號。市民請在星期五出門前留意最新天氣消息。

聽日八號

一定冇八號波啦，個風都吹唔正

個風咁廢,唔會8號
同埋就黎登陸了
最多咪聽朝落大雨

咪撚八號 十鳩幾個盤要行

二戰德國勁啲定美國勁啲？

學到野既歷史討論post, 唔似得某會然咁...

我願意獻出查sir 3條其中ge 1條頭髮換取聽日8號

唔八號但lum樹，ok?

拎左水鞋了，屌佢老母今日踢拖返工係西鐵比ol踩

改番做1號,咁多手足聽日要返學

變左辛達老師
比杜奧巴玩弄

On9 緊係8號+ 冧樹行佢老母啦

ok 唔係我d盤就得

踩返佢轉頭，踩到佢爆甲！

踢拖怕唔怕臭親人呀

Ryo蛇宜家撈咩 地產？

yes 你體積大 冧死u先

兩大強國點同意粉呢d垃圾

yes 我aa狗

快撚d, 慳返唔洗返工

又入唔到場
個天都唔鍾意我

連統一都統得垃圾過人

班ol淋完雨一樣成身汗味啦

收到風ryo蛇日日係IFC拉客

索兩索 返工都精神d

聽朝100%水浸+黃雨

根據最新報導，阿迪利已經拒絕PSG開出嘅職業合約，並且相信將會接受阿仙奴邀請，簽下三年及帶有額外兩年續約選項嘅合約，跟隨已「過檔」阿仙奴嘅艾馬利，不過按規定，若轉會成功，阿仙奴最快要喺7月29日，球員年滿18歲當日先可以正式簽約。

由於阿迪利並冇職業合約在身，阿仙奴原則上係「免簽」，但需要按規定支付250,000歐元培養費 (compensation fee 補償金) 。

差唔多算免費又有潛力既攻中
愛sir

Dllm

想ryo,蛇痛禾睇樓

我xx半島 ___ __ __ __ 做呢d盤

驚壓你唔撚死

Ok gun u 搵食

好撚似jg

-,- diu

好撚似og

屌啦星告鳩佢侵權先，fat fat

皮子
星期六唔打風ok

笑定

邊位手足 a.cole上身

你地打到幾點？
哄埋個女訓
利申 無打過閘

Mustafi

路狗原來已經玩左個女

路狗都要玩funson

生埋女

玩CI都可以生到女

玩到好廢

sor lol

綠帽橙汁

幾時官宣papa呀

又黎

ars

咁都去返羅寶腳

屌 咁都比羅實執到

路狗轉埋psn

羅寶psn黎
加佢自己入隊

你add我ok ?

added

clean sheet

未完場唔計

入隊要批

= =.... sor

莫雷拉將會於季尾後離開香港，去日本發展

jg唔使再屌了

路ching 冇得再莫雷拉3串1了

屌佢老母，還我血汗錢

必中！！！

Show 你條女個CI 出黎俾大家睇下咪知係咪路狗

羅寶批左我入隊未

完左牙?

只知道羅寶失了蹤

岩岩先哄左個女訓有得打

原來ndombele今季由法乙借去里昂
不過fm入面都已經好勁

橙

唔玩了'
咁都紅

無左4球係到 羅寶實力減半

唔吹我執左雞了

4球同this kiss好重要

唔吹我都準備執佢雞了

我部ps4比條女賣左巧耐 矛挽ps4半年子=.=

為左避開條女開分身

用正身上水就想呃鳩大家

仲有無?
依家join

巧耐矛上水 有人扮禾-0-？

由羅寶食紅做左終結

btw手足打翼

呢個時候用正身上水 真係傻既都知咩事

無扮

Btw, 呢幾日唔見左大陸仔

呆撚左 早半年已經話左比人賣左禾部ps4

忙d乜唔上水？

其實個位手足真係5g冰個黎

真路狗終於出現
你地唔好再點錯相

佢話del左手機個連登app

兩個browser一齊上

屌 你買多幾場潘頓 貼張事後飛 都夠買幾部ps4

手機同電腦一齊覆

有新女神就唔上連登了

真唔真牙...咁好快會上返黎 一定要叫春

同雲加一齊躝

Arsenal are interested in signing RB Leipzig defender Lukas Klostermann. (Source: Daily Express)

新右閘似吹水多 比狗唔似要走

d新聞吹到成條後防都換哂咁濟

挽留大陸子牙

你咪大陸子

有冇興趣請綠帽光手足入去試下

no la我大灣區人

唔怪得查蛇日日咁早起身返工 原來要跨境 同志辛苦了...

請埋我thanks

請me ok?

yes希望盡快撤銷條邊境啦
大家中國人點解要隔住

請埋ME 今年畢業都唔G點算好

全部18，32

Reported funson

極危險 連思覺像也失調

請埋禾

Nketiah好勁, 19歲踢u21 2g1a

你肯出文未

最近有矛咩j news牙

莫雷拉終於躝

呢排忙到連🐎刀矛賭/.\

廢鋒仲未出文

辣殺快d死

你刀快啲死

三串一

文都未出 你好意思

星期日比隻冷馬手足

路狗 還我血汗錢

大家千祈唔好買，路狗比得個啲全部毒水，自己就賺到fat fat再po事後

路狗用手足啲血汗錢做祭品

Ok, 信埋你今次
買一千試下

巧掛住星期二同牙奶同路狗打csgo, 路狗做戰地記者

我比佢呃到豬左幾千銀，狗黎

all in精英大c

'ARSENAL FANS MUST TRUST EMERY'

Former Arsenal player Ray Parlour says supporters must trust new head coach Unai Emery.

聽日應該會公佈papaxxxxxxx啦掛

由第一日close到依家

獌個新簽牙Fred 練波俾卡西整傷左

黑b

簽到個adli未

係球場幫艾馬利含緊

8號！

All weak

永遠3號

收啦

拿子

無瞓過

咁勁

要有成果先要有付出

長知識了

星期五

返埋今日放假

星期五都喊

掉髮者福音 大量增髮技術成功研發盼2020年實際應用

普狗有福了

屌咁都打唔成風 好撚柒廢

今晚出街食飯牙
唔巧打風

屌！照早打唔得既

阿仙奴於周四公佈來季新作客球衣，球衣以深藍色為主，心口有一個特別的WM戰紋。新球衣使用了生產商PUMA最新「evoKNIT」物料，由高性能織物組成，球衣會有更好的體溫調節、控制排汗的功能。

唔反puma了

查子習慣左光頭已經放棄左了

屌！

up中左

天文台點敢掛果雨八號咩 比李嘉誠屌撚4

牙fred

好撚大雨

還我血汗錢

廢過狗

死撚左佢啦

下午掛刀冇得早放牙

想4 假希望

查子好慘 連希望都冇埋

咁易傷架

係咪重傷牙

比曼迷d精搞到不死人冼親 搞到整傷fred

welbeck入波無人講？

我果個區唔係好大雨
dllm咪撚聽日至打

大雨到冇小巴 屌喇呢鋪

大雨搭小巴一定仆街

大唔大雨都唔會掛GA LA

我轉左搭巴士 番到了

大雨到仆街

個鏡頭影唔到 死角入左

所以咪黃雨

Rashford 個球靚波
係最聯果陣廢撚到 國家隊返生

除左小巴冇其他交通公具 btw腳同襪濕撚哂

摩三季

old bean

我早兩日都係濕哂
番到去開大冷氣吹

班黑絲妹妹對腳又濕又臭

因住個cio對腳好似野原廣志咁臭

今日搬office 了

無八號

紅雨都冇la落狗屎咁

星期六日一向應掛則掛

搬搬下閃左都無人知啦

今晚1點日本對瑞士 正

同一棟大廈搬

屌你 公司得三個人
一個請假 玩撚咩

屌你老母

格衰

射波啦

荃灣落雨落到仆街 水浸咁

on99

做啦 冇掛八號

得啦 同太子女瘋狂係公司扑野啦

天文台好波

佢出左去做野啦

Siu lun 4

大交合真係狗黎 咁大雨都唔係黑雨

去到臨收工先掛黑雨
大家一齊ot

DLLM牙普狗

唔想do,了

俾CIO玩?

連登真係好興劣幣驅逐良幣
D人以自己無知為榮
真係好低質

屌我都係 成team人得我一個番左

有無人會去新加坡睇阿狗

Fekir to Liverpool, Deal Done!

厲害了，我的利

53m
利狗幾時變到咁有錢

弱智表弟今日停貨

Liverpool set to complete £53m signing of Nabil Fekir from Lyon
• Deal to go through on Friday after Liverpool meet valuation
• France international follows Fabinho and Naby Keita to Anfield

痢記入到決賽幫左好多

法賓奴 24歲
基達 23歲
Fekir 24歲

咁就洗左150M 西利

🇫🇷 Nabil Fekir (£52M), 🇧🇷 Fabinho (£43.7M) & 🇬🇳 Naby Keita (£52.75M)
💰 bought for £148.45M

高普今年再無冠就

好葡萄

隊隊都大手買人
我地簽得件老野

入到r聯決賽都算係咁 yaya

垃圾球會

一日班大粒野唔走 一日都繼續食屎

駛幾多其實唔係重點
重點係駛得岩唔岩
未有vvd前痢仲差龍門,中堅,整條中場唔夠級數
之後下季就變左
--------------------leno-------------------------
clyne------vvd----matip-----robertson
-----------fabinho--keita---------------------
---------------------fekir--------------------------
salah------------firmino-------------mane

人地係配合自己需要買人
我地或者獌聯都唔算好重點去買

講到尾老闆問題 冇野好傾

下季九成係利物浦奪冠

咁又未必喎
聯賽哥帥鬥長途/穩定應該好過痢個體系
但覺得起碼有第2
反而盃賽應該容易攞啲

GoPro 兩季都入決賽

中場好撚勁。。

痢打一場過重要波表現係唔差
谷到道氣出黎同你死過
臨尾輸俾鍠就真係人腳上仲差少少
中場輸曬,龍門派膠
如果唔係都仲叫46波或55波

相反阿仙奴係無呢樣野
聯賽盃對鏝其實個90分鐘好似俾鏝練進攻咁

早晨
真路狗有無上水

好明顯係1個防中+分波, 1個簡迪型周圍搶夠快夠速度夠體力, 1個攻得仲要有入波能力
直係睇住黎買, 成條中場線換

我地就好多唔上唔落既人
成個轉會策略都係中下游思想, 就係睇住盤數黎做
唔同豪門級既球隊為左成績而洗錢

根本就係中下遊級數

淨係呢3個都夠打433正選
舊個d咩lalala 軒 25張狗個d唔洗出了

中游budget岩數啦

仲有馬體會首回合

今年已經期望好低
但有好幾場真係睇到好撚失望

如果唔係有阿羊既話
尾段既英超真係睇都廢撚時

餓死未

我覺得新管理班子好似幾有路數

分分鐘真係執到d平靚正

今季好多場冇睇 咁多年睇得最少既一年 聯賽睇得10場 歐霸睇一半

屌你班仆街抽足一年

多數老野 正都冇用 用得一兩季就過期

其實係差唔多成隊都就過期

哂鳩氣喇
人地4 50m買d 24,5,6既 又當打又有未來
阿狗淨係執人地唔要既垃圾 30幾碎玩得1年
根本唔會有進步

咪似足中遊球隊玩法 不過都唔怨得咁多 唯有調整下自己期望 用前四做目標

無錢又要勁可以點？
BTW夢遺都話佢老話左幾季了

熱狗起球場都有錢
阿狗就無錢

已經放棄 唔駛調整 前4機會低過上一季
過多幾季睇下排低過愛狗 睇高安基放唔放

閪老細 生意狗係咁

紅雨

正式宣佈我地痢記重返BIG4

建議大交合廢除黃紅黑雨，直接出大雨警告算啦，反正都唔會黑雨唔洗返工

奪冠

李嘉誠：做啦仆街

黑雨先唔洗返工

退左休了

邊間公司可以紅雨就唔洗返咁好？

當年祖記平執艾夫拿同泰維斯都幫隊波升左級

庇護工場

唔係可以射波咩

乜撚野年代啊仲平靚平，而家個市就係要有回報就要有投入，隊隊都係抱團打大佬，
仲諗幾百萬/一兩千萬執個幫你爭冠既主力返黎，
一係就個條友1season wonder ，一係就你on9

在紅色暴雨警告下僱員應：

如公共交通工具維持服務，通常都應上班工作。

應根據預先訂立的工作安排準時上班。

如遇到實際困難而未能返回工作崗位，應盡快通知主管。

除非工作安排另有規定，在八號颱風警告或黑色暴雨警告取消後，一般都 須返回工作崗位

射波既話，你平時一滴雨都冇落夠可以射啦

人地買啲人有未來有實力

BIG1了

咁你轉會未?
成日j人地啲轉會不如去捧埋猁啦

Kike Marin | Arsenal's No.1 goalkeeping target for the summer is Bernd Leno. Unai Emery rates him highly.

Various outlets have reported that he has a release clause of £22million

都係睇老細仆唔仆街

唔期待阿狗轉會就安樂哂

調整期係咁㗎啦
只怪老嘢走得太遲，隊波老多1年就係1年
佢玩到爛晒下任都幾難救
如果16年大好機會都收皮之後就肯走 搵下個執定
17年都唔係冇機會，反正呢兩年買人fing咗咁多
不過依家隊波改革晒，加咗好多以往需要/冇嘅嘢，其實都已經算由絕望變到有d生機嘅
雲加真係搞到隊波冇晒生氣 d球員連贏波決心都冇
依家簽咩球員都唔係重點，反而係新領隊boost唔boost到隊波，定好似老嘢咁會弱化d人嘅，但emery真係唔令人樂觀
但so far依家簽人d方向正路返好多 雖然1線就冇得諗 但平平哋簽幾個水尾老嘢返嚟 你當過渡又好 教新仔又好 增加經驗又好 (畢竟隊波玩幻幻玩得太耐)
講真人哋高普第1季都係得第8咋 第2季拎住隊半廢嘅再簽咗mane同費明奴，已經入到前4, 講緊佢哋後防係lovren karius韋拿老姆 呢挺咋
第3季先爆發，但都係得第4 同埋執到salah真係-6多

Leno or Rico 都好啦
快手啦

快買

我j下牙朗tap in好撚勁同埋鍠三連係咪又要轉去捧鍠？
而家連講下其他隊有咩好處都變左要轉會？
不如日日係到傾女傾樓傾股咪算？
都係不了，一陣又話人講你老婆

阿狗打4312得唔得

長文ff 17年有機會

但你睇返上季，gopro係有心重用沙拿賭佢大爆發，
佢明知古狗會走要搵另一個進攻重心，
成個上半季沙拿打得幾差都有得繼續打，結果佢走位意識個堆係勁夾高普體系，
終於就爆左出黎

冇防中，mk臭燒搶同一個位

個3級數太低 浪費現有資源

如果簽個防中+藍沙，望落唔係咁差

個人認為起有限資源下最好
1.賣燒,買翼打442
2.賣拿卡,買翼打451

綠日子牙嫂呢排幾好嘛？

除左庇護工場，真係諗唔到有咩工係紅雨唔洗返

啲翼好撚貴，我覺得買防中打442/352/361 係最合理

幼稚園老師

本身想jer你，但見你貢慘就唔jer了

仲有22日牛奶就約滿啦

所以先要賣人換隻翼
如果唔係前場幾個都砌唔埋
當然如果可以免簽到gelson martins就正

躝啦

我覺得阿羊真係可以做隊長

有能力, 同隊友friend, 又正能量

牛奶果戇鳩上腦真係不了
完全唔覺得熱血

資歷咁低

服侍緊蝗定泡牙

阿狗而家都冇大佬，冇得揀既情況下比藍做啦

現實:CG

佢所謂差極都有個譜，入球量都keep到唔錯 (起碼我玩fantasy week1 已經開始買佢)
係呀，所以咪話利贏高普眼光多過買咩人囉，佢敢賭沙拿爆，而我哋老嘢就賭個xhaka同2+b

一年咪少

我寧願拿卡做等你食唔落野餓死

但點解會話沙拿上半季差?
熱身賽已經睇到佢同隊友配合到啦
個刻已經話佢會比出狗好用
係呢度成日抽人古文明姐

山狗

但你成日話佢好妟先番，但sydney好多5點就收哂。。。

Logic滿分

Exclusive: Arsenal make contact to sign Juventus’ star defenders, the situation

Arsenal are interested in signing Juventus’ star defenders Medhi Benatia and Daniele Rugani, can confirm.

49000

Arsenal interested in Klostermann

Arsenal are interested in RB Leipzig defender Lukas Klostermann, according to Bild.

Pirès: "If Zidane wants to try the Premier League, he will find a new club."

Robert Pirès has encouraged Zinedine Zidane to consider the Premier League as an outlet for his inherent competitiveness.

佢返六日

不過其實我都有諗過一個問題
可能近20年阿仙奴無點變過所以球迷體會可能會少啲

問題係:球迷因咩鍾意某球會?
風格?球員?領隊?
用翻阿仙奴做例子
如果計風格,由行雲流水進攻,到依家拖拖拖進攻,其實已經唔同左,咁點解你仲鍾意?

如果計球員,如果係因為亨利/法比,佢地都轉左會去疤,點解唔跟埋去睇疤

如果計領隊,今季計雲加都走埋,咁點解要支持阿

可能用個假設會明顯啲
假如有一日
阿既球員+領隊去曬獌
獌既球員+領隊去曬阿
咁仲應該鍾意邊隊?

唔通愛美麗想推比爾連上翼？
好似諗得過，還掂佢唔太守得

PIRES: I CAN HELP EMERY

Robert Pires feels he could help Arsenal boss Unai Emery launch a new era at the club following Arsene Wenger's departure.

"If I join Unai Emery's staff, I think it should be good for me, and I hope it should be good for Unai Emery," Pires told ESPN FC.

"I could be like a bridge between him and the players. Because I know the players. For two years I have trained with the guys. So all of them, they respect me.

"And I respect the players, I was an ex-player. So the relationship between the players and me is good. That's why I think I can help Unai Emery."

其實沙唔係真係打得咁差
25b呢啲long-term investment 都唔會期望一季就大爆發

上半季好敗家，成日要擺到埋咀邊先食到

好老實
大部份阿迷都係雲加頭十幾年儲落黎
而家爺爺走左
隊波又愈來愈頹
大家反思下都好正常

轉得會就唔係球迷

其實唔駛羨慕人地買咩人又有咩勁人咁
調整期係會有 下下話人地就好啦點點點
咁點解唔轉會去捧人地隊開心下
牙狗啲轉會不嬲係咁 班主問題就好明顯
既然個班主唔會賣盤 咁咪睇下今季有咩買賣人囉
基本上我地買既都係實用既 打返入前四再諗話買咩有未來或者星級之類啦
美羊 mk呢啲case唔常有 焦土政策唔適用牙狗
就算無歐聯踢個班主都唔會賣盤
睇下轉會買唔買到新迪亞比啦 中場運轉會好好多
大家都想要既黑鳩

所以先用極端例子黎引起思考
如果獌既球員+領隊去曬阿
咁你仲鍾唔鍾意阿仙奴?
呢個問題諗左好多年但無問過,因為問起上黎太複雜

剩係雲加離隊
都有諗過其實係愛雲加先迷阿
定點

會

你本身憎摩連奴，朗尼，係因為佢地踢曼聯
如果係摩連奴帶阿仙奴901贏英超歐聯，朗尼踢阿仙奴插水阻曼聯拎冠
你唔會憎佢地

沙唔係星 你當普通球員係ok

早幾年前我已經講緊
比狗翼+贊仔閘=英超最強右路

如果係簽benetia
咁中場/龍門應該夠錢簽一件貴價野

不得不承認雲加個名吸引左好多好球員黎

對鍠輸關鍵12m 不了

錯啦
比比鳥+贊師博係=英超最強左路

逆足cut in先係我地既踢法

冬天柒到仆街都簽羊同米

而家連seri都唔肯黎

依家可以狂j free transfer另一番風味呀

(對面)英超最強左路

會員雲加去左邊

做緊包皮重建手術

真路狗又潛左水?

Santi

而家就係入唔到前4
曼曼利已經係鐵膽
得返一個位同熱車爭

Welcome back 大陸仔

近年唔得啦
Very low level

後防執好係有機會前四既
前場入球能力幾好
係後防差少少穩定性

@綠日子

車留干地嘅話我唔覺得爭到，白蘭斯依件垃圾更加唔掂

仍然好過愛蛇

車仔而家仲衰過我地
下季邊個帶隊都未知
下季應該同熱狗爭前四

一場波都未打過已經有人反小美麗

其實羊打左翼 mk 打右翼咪得

睇佢帶psg就知要反啦

熱狗keep到啲人腳應該好難過佢
今季仲要有100m budget

PSG佢食唔住班大帝

主要係臭馬啫

你咪上左黎

大陸囝
We miss u ar

難怪廢老話遲d上看台食花生睇新領隊比人屌

成班巴西幫都唔like佢就死啦

岩岩訓醒

爺爺準備隨時回歸

咁訓多陣 我玩世杯

阿狗都有臭燒 最驚臭羊臭恩都搞事
希望臭藍臭c臭夢臭k個d會出下聲幫愛狗

其實我真係唔明，點解要公審啲model雞、IG PTGF
你搞到做雞會身敗明裂，自然就少左女入行，選擇少左又貴左

如果以男人都係想吊西為大前提，我地唔係應該力求增加雞的數量咩？
當發現有女做雞，應該尊重佢地，甚至比啲掌聲佢地
等做雞變到無咁十惡不赦，甚至好平常，自然就多左女肯做
供應多，平均價格自然就下降，到時三五百吊靚女不是夢

而當社會都開始接受性交易呢樣野，出黎玩的ching亦都唔洗面對咁多壓力
女性亦多左個途徑搵錢（男人大多數可以出賣勞力，女人大多數可以出賣下體，我覺得好公平）

我廠無南美狗

好撚基

吊你牙

呢件好野

傳中唔得,過人唔得,得招屈速

問題既答案好清楚
雲加同基佬去邊度我地就支持邊度,
不過阿仙奴有爺爺起既球場,等於耶路撒冷,之於住係耶路撒冷既人我地唔一定要支持

你都係想大家jer你姐

球會= 信仰；咁易轉會 即係代表格衰

【忽發奇想】韋碧克應否轉型踢閘？
圖文並茂版：

望到這位前鋒單刀射失，控球時甩甩漏漏，只有速度但沒有盤扭能力，這些都是你對阿仙奴前鋒韋碧克(Danny Welbeck)的評價嗎？看到他不時仍能出現在首發陣容，或總會得到後備上陣的機會，但都不會寄望他能為球隊帶來改變。技術依然粗糙，但仍能在鋒線上衝鋒陷陣，甚至入選世界盃英格蘭隊的最終名單。

現年27歲的韋碧克，在他身上我看到前槍手禾確特(Theo Walcott )的影子，空有速度已不足以佔據球隊一席。如此發展下去，只會碌碌無為地跌進低谷。若能在射術、走位與盤扭等範疇更進一步，可能仍能搶到正選位置，但經過多年的琢磨，看來都沒有明顯的進步。忽發奇想，若此時韋碧克由中鋒/翼鋒轉型踢閘位，是否更適合球隊的調配與更有利自己的職業生涯發展呢？就着下列四點，筆者與各位球迷討論下。

雜種=人格有問題

首發

手足 Ho ball

搵黑b 同我地十年忠臣 禾子比 is a 侮辱
禾子有仆街過人 黑b 自己仆底

藍斯同黑碧雙閘齊飛

我禾連世界杯名單都冇鳥

大家已經慢慢睇慣左了
我們的阿森納

法甲都贏唔到

我禾雙雙救廠，點比

黑b出唔到波

哥日我老細都問我呢個問題
問如果阿仙奴所有人連埋雲加同獌對調
咁我會唔會繼續撐阿

佢教中游ok 搏3季有1季入前4

洗咩諗咁多
愛阿仙奴因為阿仙奴係阿仙奴
就係咁簡單

最強左路係指對手個條左路

呢個係哲學問題
一架船換曬左所有部件仲係咪原本嗰架

我咁睇 熱其實都唔太穩定 今年我地作客正常其實會過熱
肥普係勁 但都唔係咁神化

收工未？

收工都走唔到 大雨到

一滴雨都冇

其實 如果3中場 藍斯 牛奶 埃及仔

唔店咩？ 我覺得埃及仔都有潛力力

問題係驚 牛奶唔續約

雙契

xhaka 呢

球會= 教會
雲加=耶穌
球場=耶路撒冷

上季季尾咪試過卡到仆街
最後要沙卡出返先順

其實爺爺轉會都好似唔會玩到咁
起碼冇廢老

曝露左阿仙奴既問題
中場中打後啲人係要玩3中場既
攻中就只可以用黎做攻中
兩個貴價前鋒都係中鋒>翼

呢人其實好難配合

反雲=異教徒

牛奶廢到仆街喎
再講呢三件防守能力都唔夠
同埋出三中場，臭燒點算？

因為雲加所以支持阿仙奴,唔係因為阿仙奴所以支持雲加
唔係哲學問題,係基本邏輯問題,簡單到一講就明

燒打中場中
反正佢咁鍾意墮後拎波
好過牛奶先

完全駁唔到

講得好
如果因為雲加走左，見到隊波又沉所以覺得要諗自己仲愛唔愛隊波既
其實要諗既係，你到底係愛阿仙奴定係雲加

忒修斯與雅典的年輕人們自克里特島歸還時所搭的30槳船被雅典的人留下來做為紀念碑，隨着時間過去；木材也逐漸腐朽，而雅典的人便會更換新的木頭來替代。最後，該船的每根木頭都被換過了；因此，古希臘的哲學家們就開始問著：「這艘船還是原本的那艘忒修斯之船嗎？如果是，但它已經沒有最初的任何一根木頭了；如果不是，那它是從什麼時候不是的？」

如果係:“因為雲加所以支持阿仙奴”
咁雲加走左咪無支持阿仙奴既理由?

未撚驚過利狗 基達 費基 法賓奴 水貨黎姐

唔單單係領隊
包含既仲有風格,球員,架構

卡叔仲踢緊 奧燒根本唔洗返後拎波

而家無左卡叔牙
又入唔到新迪亞比

最初鍾意隊西波都係風格
之後再慢慢了解落去先迷雲
最先迷既係龍格堡

即係當隊野既風格,球員,架構變左就諗捧第二隊?

除左本身因為鍾意阿仙奴既歷史/隊徽/地區而鍾意阿仙奴
呢幾個因素無點改變過之外
其實既野都變曬咁濟
老闆,管理層,領隊,管理架構,風格,球員,球場都變埋

想問既係“點解”會繼續鍾意

中場冇人識帶波 季尾就已經係mk燒回後組織
旨意其他中場食得尿

sure,但阿仙奴有佢起既球場,有佢既回憶同影響係度,阿仙奴有今時今日既規模佢係奠基者之一,你可以愛屋及烏都ok既,不過如果佢去第二度教例如皇馬就會支持埋皇馬咁解

師兄都好玄

同條女問 廿年之後
又肥又巢皮
你仲會唔會鍾意我一樣
可以點答

到時離婚啦

幫羅賓cap左圖了

因為有感情囉
咁我想問點解球會既風格,球員,架構變左就要唔鐘意先

愛一樣野都要咁理性諗愛佢d咩
好辛苦呀

迷雲去G持皇狗啦

因為你係某因素而鍾意一樣野
但個樣野已經唔同左

如果爺爺去中超呢？

到時變左責任
唔係愛了

二十年前我愛你，因為你的年輕貌美。
二十年過去，愛你已經變成了一個習慣，就像我每天要吃飯、要抽煙、要呼吸。
沒有你，我想我活不下去。

又咁講,一開頭因為某個原因番教會,個原因唔再存在都好,你依然都可以鍾意番教會.

那裡有爺爺,那裡就有迷雲

唔講咁多 牛奶好躝

戒咗玩女先講

你好似忽略左感情呢樣野
或者將感情放左係雲加時期既阿狗
而唔係阿仙奴球會本身
先會諗會唔會繼續捧阿狗呢個問題

真

Can’t agree more

冇玩過，每一個我都有付出過感情

今日六點上水廣場

Tiffany

知道重點

2件都正

牙船！

只能說你係迷雲 爺爺去邊你就鐘意邊隊

迷雲話 從雲加唔係到開始

你係基？

其實唔係討論緊單一阿仙奴/阿迷既係狀況
而係整個職業足球都會有呢個現象
相反籃球好多時啲球迷會跟某球星走

因為足球唔係踢一個人

雜種狗同玩具 WFC

新office open office 黎，dls

玩具狗真係好柒 轉去強隊都要屌

抱團真係好on9
而家牙朗自頭解薪去同小花組隊你屌唔屌

抵啦

抵啦,叫埋CIO一齊打PS4lo

整撚到成間tech 公司咁
Dllm

有乜問題

抵啦，打ps4丫拿，打啦

慶祝普狗搬新office

但係都係其中一個因素
鍾意“某球員”而鍾意某球隊
某球員轉會所以跟佢轉隊

球員/風格/領隊/管理模式就係你鍾意某球隊既原因

除非你話因為鍾意個隊徽/歷史/地區咁就難講啲

狗衝

夏蟲

van pussy

得阿狗屌姐 唔通其他球隊fans屌埋一份咩

倫敦金

裝埋cctv，以後打飛機咩

玩電話都唔得了

之前係點?
有房坐?

你咁mochi
對住個cctv打ps4囉

成添人一間房

cio is watching you

抵啦
肯定係有人篤你打機先要坐出黎同裝cctv

抵啦，CIO好波

Open,office 牙
全部添都冇房
得meeting room 同dealing room

全部仔 屌你

Dllm 轉型做tech 公司啦屌。做乜鳩金融牙

你SENIOR都冇房 咁抵死

依家興open office牙

普狗有無同事要開床單

普狗轉左做倫敦金呃阿婆錢牙

普狗又輸

Cio 都冇房
得ceo 一個有房坐

咁咪要當眾比cio玩ci

邊條on9 諗出黎架

裝cctv擺明針鳩你啦

咪你老細lo
見你成日玩ps4

查子

當練下用outlook扮工囉

全公司3層都裝曬，on99 公司有人扑野咩

辭職啦你收joe都夠了

上連登要用扮工mode 先得

感動既係，佢離我最遠

唔想做人了

洗乾淨ci未

理閪佢啦 放假爽左先

你又知

原來梁耀忠咁無良

用CCTV 睇你就得,洗鬼坐得近咩

街工

退黨果班都係為錢姐，有錢咪唔退，依家冇錢咪出黎嘈

屌屎眼

籌錢俾自己出糧既話仲衰過街邊叫你捐俾聯合國個班蛋散

可憐普狗了

得你一個ja

屌路狗條女個個

-3

He is my fd子

仲未訓

8條友人形蜈弓

All 狗黎

1551 訓乜撚

On call 48小時

普狗乖 今晚獎你食西莎

open office定new generation office呀?
next generation office直頭係自修室咁, 冇特定位
俾人吹奏完一排懶鳩free咁, d公司開始屌鬼
因為大家冇左自己既位, 放唔到野(會有locker)
然後因為唔知D同事坐邊而成日搵唔到人
甚至會冇位坐

呢D office根本係諗出黎慳返SALES既位, 貪佢地少返office坐
然後又講到點點點free大家好自在咁

唔緊要,最緊要都係普狗無自己房同有cctv姐

慘囉無得打機仲要做野

好撚眼訓呀仲有2個鐘

Me仲有3個鐘

發覺做野張台大 係差好遠

提早收工ed

有自己位

大台加2個mon 加1 部laptop
有撚用咩，冇房坐

寧願坐房加部老爺機算

老唔老爺機你緊係冇所謂，你都唔撚做野既

無房坐

笑死普狗要轉工

Ryo蛇汁左太子女幾多鑊

好呀 同cio同房間

無 出左去做野

吊牙，班it 狗換曬做imac

依家好似好天左
今朝係鳩咁落雨

1001日日開OT

終於停雨了

提高工作效率牙

淋足一個星期

慘

得it 狗有，我地就用window

你就快比人趕 搬去茶水間

welcome得未=.=

Welocme Me la

-1.5!!!

1001 a09!!!

我而家都冇啦

1001=a09!

printf("1001 = a09!!);

It9

1001 is9

1001 迷雲

1001

【Papa唔識串】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCLXXXIV

1001係狗